原來大王宋本中係中法混血

啱啱知，佢老母仲要幾靚

佢老母冇圖？
你老母都幾靚

大王安德尊中英混血
叫親大王都好屈

李小龍老母何愛瑜
係混血兒

唔止混血兜
何愛瑜係何東家族d 人黎

唔貼啦，j人老母好似有啲不道義

大王唔係安德尊咩？

三五成群嗰個大王

混血唔一定屈嘅
安德尊完全睇唔出係混血